想學好英文有咩渠道

基本上都識聽識講但冇咁流利

surround yourself with native english speaker

旅行

Lkf

身邊冇咁多呢啲人喎

Working holiday 就話接觸得多

你要瘋狂鳩up hostel搵旅伴

人好犯賤
要成個環境變做英文 強迫自己要生存唯有適應先會學得好

我都覺呀
之前去左美國兩星期日日講
一返到黎就唔同哂
想去外國讀書但屋企fulfil唔到

你係唔係搞錯左啲咩呀? 屋企fulfill你?
自己想學嘢要屋企比錢你?

自己同自己講
睇劇跟著對白講

all around you

聽我d歌 睇我訪問
夠晒skr
數一數二英文最強既藝人

睇netflix 唱英文歌

睇多啲GPhone

睇youtube 一定要有字幕
跟住字幕一齊講
好自然有進步 不過開頭感覺好怪 但好快適應

想摒棄港式英文口音，想學好IPA，tg我，我免費教